好辛苦

feel到個人好似就快崩潰 就快癲
好辛苦
成日搭搭下車突然情緒到 自己喺到喊
好似冇嘢可以令我唔傷心 冇人可以幫到我
好無助 好辛苦 唔想煩到任何人
冇人覺得我重要 冇人重視我
喉嚨到心口個位好唔舒服
喺男朋友面前喊 佢都只喺覺得我又喊 好唔耐煩
好辛苦啊 我可以點啊

最近依2個月 一喺自己屋企瞓 就算24小時冇瞓都只喺瞓到三四個鐘 要痴住佢瞓先瞓得耐

是但啦 有命過到今年先算

我都係咁
都係長期壓抑緊
好辛苦...

有諗過睇心理醫生

我都喺 但喺窮學生 冇錢睇 又唔想俾屋企人知

同問

樓主
有咩都可以係度呻下、發洩下架
每一個人都係重要架！！！

你係因咩事而覺得咁崩潰啊？幾時開始係咁樣？

我都係... 好撚辛苦 生存係依世界真係好辛苦

我之前都係咁：一直訓吾到 訓左又好快紥醒跟住係咁諗野就訓吾返，但呢排情況好咗好多，因為會

1）搵人傾
2）做其他嘢分散注意力，如郁動下睇下啲開心嘢
3）轉變一下思維模式（接受成事在天，謀事在人 - 好多嘢都係我哋控制唔到，只要當下盡咗力做咗就無悔；同埋比多啲信心耐性同希望自己啦，你同呢個世界絕對比你想像中既好🥰）

加油，一定會過到架

傻女
比啲時間自己
咩都會解決到

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》